天水圍伊巴him莫域大放異彩，球技驚四座，轟動天水圍足球界，一眾球迷感動痛哭!

2108年咩手機可以做到呢個效果，仲要光線咁足

2108年